[口裡說不] 支那人抗議NBA的方式，影相打卡放微博，然後趕快入場

口裡說不，身體卻很誠實

中國抗議NBA的方式
沒有宣傳、沒有全國直播、球迷在場館外高呼莫雷（Daryl Morey）傻逼，影相打卡放上微博後，趕快入場，欣賞LBJ 鬥Kyrie。

賽前有小粉紅呼籲大家杯葛，或者至少帶支小國旗入去揮舞，結果被發現不少人就直接拿國旗讓球星簽名，令人忍俊不禁。

幫手upvote

睇完再愛國都唔遲呀

快啲follow

買咗飛唔好蝕，又可以打卡扮愛國

莫雷SB

日日播咪日日唔洗愛國？

口裡說不

愛國都要抖下氣

唔使真愛國，扮下野post微博增加社會體系評分je

我之前喺youtube睇條咩社會評分好似捐錢同捐血都有分加不如捐灑啲血佢去攞分啦

支那人咁自私點會捐血呀
呢d post微博打飛機就冇所謂啦

支那黨：自私撚全部0分

同港豬既罷食罷買一樣姐

識唔識字，班支那人照入場點叫罷

港豬咪口講罷身體照去食囉
望下吉野家

同買iphone 11換華為wallpaper異曲同工之妙

咁果d已經唔算罷，港豬就冇得救架啦
真係有心既實做到，我都冇幫襯扑野家同黑心幾個月，之後都唔會幫襯

所以咪話支那人同港豬一樣
口講罷食身體就食緊吉野家

根本nba睇死，支那人冇骨氣啦

咁nba 其實唔需要出post跪低

幫幫手push
【緊急】NBA風波啟示：新國際戰線